{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7010989'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-10-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "마늘수육"
    },
    "text": "ニンニクゆで肉\\n\nピョンストラン·エソリュ·スヨンナムが作った無水分ニンニクゆで肉を注いで作った結果、外パリッとしっとりとした美味しい料理が出てきました。 無水分とニンニクを使った調理法で、こんなに肉を揚げて食べるのは初めてだったので期待と先入観がある状態でした。 しかし、完成した料理を聞いてみると、ニンニクが肉と調和し、味をさらに向上させてくれました。 外はカリッと中はやわらかく、無水分を通して少し特別なコクも味わえました。 本当に美味しくて一杯でも幸せに食事できそうでした。 この製品は注文をすればリュ·スヨンナムが直接家に持ってきてくれるし、価格も適正に決まっていて良いです。 ピョンストランエでこんなおいしい料理に出会えたことがとてもうれしいです。 次回も様々なメニューを試してみるつもりです。 , 調理時間:30分以内、材料:丸ごとサムギョプサル、丸ごとニンニク、食用油、レシピ:丸ごとサムギョプサル1斤は3等分し、皮の方に切り込みを入れ、丸ごとニンニクを準備します 中火で熱した厚手のステン鍋に食用油を12周かけ豚肉を入れなさい この時、皮の部分が下に行くように入れます。 肉一束当たり塩12串ずつかけます。 蓋をして弱火に減らして10分間焼きます。 途中で肉をひっくり返しながらすべての面がこんがりとなるように蓋をして焼きます。 10分が過ぎたら丸ごとにんにくを入れて蓋をして弱火で10分間火を通して油が足りなければ食用油を少し入れて、途中途中で鍋を振ってニンニクが焦げないように焼いて、10分が過ぎればニンニクの上に肉の上に肉のせ、弱火で5分間調理して、計25分間調理してお肉が出て皿に盛っておいてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "ニンニクゆで肉"
        },
        {
            "question": "この料理を作るのに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "丸ごとサムギョプサル、丸ごとニンニク、食用油"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "30分以内"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "外はカリッとしっとりとしており、コクもあります。"
        },
        {
            "question": "この料理をどのように作りますか？",
            "answer": "丸ごとサムギョプサルを切り分けて、丸ごとニンニクを入れた鍋で焼いて調理します。"
        },
        {
            "question": "この料理を注文すると、どのように届きますか？",
            "answer": "リュ・スヨンナムが直接家に持ってきます。"
        },
        {
            "question": "この料理の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は適正に決まっています。"
        },
        {
            "question": "この料理を食べると幸せになれますか？",
            "answer": "はい、一杯でも幸せに食事できると思います。"
        },
        {
            "question": "この製品を注文すると、他のメニューも試すことができますか？",
            "answer": "はい、次回は様々なメニューを試すことができます。"
        },
        {
            "question": "この料理をどのような状態で食べると美味しいですか？",
            "answer": "カリッとした食感とやわらかさを味わうために、出来立ての状態で食べると美味しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 298
    }
}